發唔發覺校園台有多低質假膠

仲細咩
搞到D人以為認真問既人都係死假膠 做壞規矩

轉到三大未呀

龍囝一定係最高汁𠴱個

準備再retake英文啦你

準備做一世澳大仔啦

澳大都好過你讀asso

講緊你自己??

HD✔
asso❌

岩 呢句真

成班校園台毒瘤